L'école 42 nous interdit d'utiliser des fonctions sans les creer, (a l'exeption de malloc, write qui est un appel system et d'autres), ce projet est donc, de recreer une librairie en C, composé d'une soixantaine de fonctions minimum, afin de les utiliser dans les projets futures, le projet Libft est particulier car au fur et a mesure de la scolarité, la libraire grandit.